究竟成日開戇post個啲 現實會係咩人

照鏡咪知囉你

網上尻吹既人，現實呢就

情況應該好兩極

戇鳩仔囉

On9就未見過，
不過有單貨不對辦分享下。

之前做手機Trade機有個巴打無Logout,
真人好毒，
Check返user name 上網好似搞小圈子的
唔記得咩機轉Sony Z5P

戇人

屎眼臭既人